經過頭先灣仔斬人 我更加肯定大家要帶gear

你冇gear連保護自己都做唔到

帶gear 係比勇武今日護衛和理非同打9黑社會
咪撚再比人帶風話唔帶gear
帶左係可以唔衝
點解會有人出黎叫人唔好著黑衫 唔好帶gear
大家自己諗下

再講多次！聽日係黑色啊！唔撚係彩虹戰隊啊！

gogo

自己入去睇多次
琴晚已經講左

同我帶齊gear同黑衫出黎

出黎！

gogogo

咁冇衝突 你都可以保護市民 或者避免比人打

乜9
圖呢

帶左可以唔用 唔帶就一定冇得用

出面有po

灣仔係酒吧南亞爭執仇殺

咁你係咪要等有手足比人斬先帶